1) 103 7 110
2) 16
3) попытка в объявлении статичного метода "Test.pow" вызвать нестатичное поле класса "Test.b", строка 12, столбец 4
4) вызываемая конструкция типа "Test.c" не найдена, строка 12, столбец 4
5) попытка вызова нестатичного метода "Test.dow" в объявлении статичного метода "Test.pow", строка 11, столбец 11
6) 1
7) 103 106 109 112 115 118 121 124 127 130 133 136 136
8) ошибка, попытка обратиться к незнакомому объекту "b", строка 12, столбец 15
9) создание переменной несуществующего типа float, строка 10, столбец 8
10) вызываемая конструкция типа "Test.me" не найдена, строка 4, столбец 1
11) ошибка, попытка вернуть из функции "counting" типа int значение типа boolean, строка 12, столбец 15
12) ошибка, попытка вызвать функцию "Test.counting" принимающую 1 параметр (-а,-ов), с 3 параметрами, строка 4, столбец 4
13) ошибка в вызове функции "Test.counting" ожидается параметр типа int, задан параметр типа boolean, строка 4, столбец 24
14) ошибка в выражении a + b, ожидается a = int, b = int найдено a = int b = boolean, строка 11, столбец 12
15) ошибка в выражении a & b, ожидается a = boolean, b = boolean найдено a = boolean b = int, строка 11, столбец 12
16) ошибка в присвоении значения объекту "c" ожидаются одинаковые типы, найдено boolean = int, строка 11, столбец 8
17) ошибка в конструкции a[b], ожидается a = int[], b = int, найдены a = int[] b = boolean, строка 13, столбец 12
18) ошибка, попытка вызвать элемент массива "c", с порядковым номером типа boolean, строка 12, столбец 8
19) ошибка в конструкции if (a), ожидается a = boolean, найдено a = int, строка 11, столбец 8
20) ошибка в конструкции while (a), ожидается a = boolean, найдено a = int, строка 11, столбец 8
21) найдены незнакомые инструкции при создании байт-кода, строка 17, столбец 8
22) компилятор: время 0.09300541877746582 seconds, память 16.5 МБ
	интерпретатор: для 1000 итераций 0.06600403785705566 seconds, 25.9 МБ; для 10000 итераций 0.6540374755859375 seconds, 28.1 МБ, для 100000 итераций 6.545374393463135 seconds, 50.3 МБ
23) для 100 вложенных expression: 0.2740154266357422, 16.8 МБ
	для 300 вложенных expression: 1.8351049423217773, 25.6 МБ
	для 500 вложенных expression: 4.912280797958374, 42 МБ

	